85度C bakery 咩料俾人燒 ?

??

85度c好似係奶共台商？

台灣野點都唔應該喎

我都唔明

奶咗好耐共啦

係 超級奶共

好似大s老公開，大陸人？

深圳有分店

雨草嗰時好似已經話係建制嘅人開架喎

會唔會鬼做？好似個朝冇啦啦有人係中環打爆巴士玻璃咁

戰線太闊啦⋯⋯⋯仲要台資
會搞到英文有啲尷尬

個人認為火魔使用程況有少少over 左
裝修都係
不過火魔太搶眼令裝修冇咁明顯
值得諗諗

非五毛但要屌我隨便

THX

85度C紅到仆街都無聽過?
台灣人都屌佢屌到反皮

藍到咁都無問題

架白色車又咩事

永遠都唔會over
殺人要填命
上戰場唔殺敵咁你做咩？

太子手足打到仆街,旺角裝修師就無野做

屌 咪成日問問問啦

無火魔法好多手足走唔甩啦

最鬼係你

手足死左啦
呢d死物由佢啦...

護旗手

推

香港果間同大家樂有關

殺敵人係應該
所以殺何妖殺popo拍哂手
但塘邊鶴唔使下下以高規格對付嘅

比人用實彈開你心口又o唔over呀？
革命唔係請客食飯玩煮飯仔呀！

路障/燒狗鐵
同燒鋪兩回事喎

燒到爛我都唔撚割既就

元朗？加速沖埋啲路障到喎

呢啲圖就最撚憎 , 聲明乜撚野先得架 ....

咁梗係唔會割
提出下睇法姐

之前唔係english去美國飲依間野比大陸抵制？

大佬呀 唔好見到藍就燒啦 個LIST唔係畀你哋咁用

屌，紅啫，無屌手足咪得囉

燒呢D 真係冇乜謂

咁你覺得二千幾條屍 over左幾多？

講咗幾多次要跟list做嘢呀？

我其實就唔反對 , 奶得共嘅生意人自有一個向林鄭施壓嘅方法

85度C 香港好似係大家樂既?

家陣咩都搞架啦，仲有人控制到咩。

當年塑化劑始作俑者

護旗手呀 上明講左

紅衛兵做野要你教?

有冇睇今日中環著黑衫 行行下咩都冇做比恐怖分子從後遠距離跳上身再仆落地冇左知覺個男仔條片？

岩岩係荃灣有個黑衫年輕人被唔知咩人斬死左（未fc到死左未)

藍屍唔係唔同政見咁簡單 佢地係支持班恐怖分子輪姦同開鎗殺人

你用普世價值去諗佢地 認為佢地都會係普世價值果套既話 只會永續22年來既錯誤

台灣人睇佢地唔順眼好耐 我地幫佢地手出返啖氣

又死手足，問撚夠未？

你可以話唔好燒 但係不割蓆好冇

奶共奶到仆街

屌 是撚但啦 又唔係自己人
手足死咗呀屌

藍絲見黃就打
對敵人人慈即係對自己殘忍
消滅藍店顧客會流去黃店 刺激黃色經濟圈
亂世唔係講咩道德嘅時候

裝修唔係賣港先裝咩？

又嚟捉鬼

你仲停留喺上個月 ? 口話升級但咩都唔做 ?

會幫手文宣包底

On9 2020都就快到，Over over
警察由6月over到而家死咗狗未？死咗藍屍未？
未呀嘛，咁有咩好嘈
死咗我再幫手燒帛金夠未？

反而我奇怪點解冇搞遵理
六月係深藍黎，仲要係唔知乜春主席

下，唔係不嬲賣港先裝修？定你走得太前
即使又一城，都係因為賣港放狗先大裝修

無捉，佢係正鏡頭面前做，然後手足們請（推）佢離開現場

而家連登真係好撚恐怖 一批評勇武就被標籤分化

- 分享自 LIHKG 討論區又係你

謝

我都好concern 火魔法 好怕會出事一出事基本大獲過火人廢老個單好多倍
但前線用過咁多次 佢地都咁堅持有一定理由 希望你唔好咁執著
同埋請你要接納 而家已經內戰階段 已經唔可以有太多道德包伏 因為一個普通人都算只係扣留48小時再出黎 中間都唔知會發生咩事 我昨晚上cu個陣 都一路諗緊如果出到實彈攻入黎 點算...

訓左幾耐,85度C奶共一早奶到出哂名

唔割喎

奶共已經係死罪

依家似係班狗既策略 你唔搞重點目標就放軟手腳 等你無嘢搞自己製造目標。再加埋啲打手上連登一邊鼓吹人無底線做一邊引人割席搞分化。

奶共奶到比台灣人屌
好似係
但係又好似比大陸抵制喎
望唔透

裝修太多，水貨店又打，不節制了……

唔建議再燒藍店
落到前綫都係咁講

真係咁難解釋嘅就淡化件事啦，出邊有大把post係關乎手足嘅生命安危，出去推嗰啲post就算啦

做乜咩都裝修.....

咩叫攬炒?

一芳老細開...做咩事燒佢

不推

荃灣個兄弟咩料俾人斬到死左?

同一個老細wo,係咪要燒埋一芳？

台資又點 韓國魚夠台仔啦，咪一樣賣台

戰線太多

好大風
藍 燒
紅 燒

你無知咪唔明囉

攬炒一嚟就燒人鋪，咪中咗政府暴徒計
學中共陰戰陰啲令佢虧蝕先高招

中計黨全面進場,乜柒都唔做,剩係識講野

收聲啦
咪撚上連登啦
出去拎個廁所板扮羅更去捉鬼啦

發夢做過咩洗唔洗同你匯報呀，阿 sir 你好

升級都唔代表要搞藍鋪喎
唔割但係唔好亂嚟

日出茶太 之前睇新聞香港得番一間 又關佢事 定係台灣個邊問題

依啲問題盡量唔好再問，推上熱門冇乜謂
今日又死人，一致對外唔該
已經冇乜空間比大家花時間再討論依啲

咁你等我地俾人拉哂你地自己入集中營啦

已答

燒得咁濫都唔覺得有問題？
有人質疑就屌人捉鬼 明顯想帶風向 全部人都冇分析能力架咩？
莎莎 台商 巴士 科學園 鬼到爆 燒完就傳林鄭開會傾宵禁同取消24號選舉 你真真係覺得咁簡單？

狗失控全世界屌狗 手足失控唔扯住佢就全世界屌你地 更何況啲狗成日都放鬼入黎 做戲俾傳媒影被籍口政府做野架啦 又唔係第一次 呢招2014都用過啦 5年後唔係應該學精左架咩？

頭先死左一條人命，有兩個昏迷緊，你呢啲撚樣仲係度care死物

支持台灣一國兩制

黑裝修
紅裝飾
藍罷買

奶共台狗完全抵死

係

裝修親都有人問點解點解

一，你懷疑緊前線判斷
二，自己research 下背景都懶

依啲垃圾post 真係多撚餘

兩樣野冇衝突，邊個唔關心手足
但唔等於冇底線咁用魔法
藍店罷食就可以啦，做生意邊個唔奶共
新鴻基有董事係黨員添，係咪燒曬佢啲場？

有問題 但我哋好多更重要嘅嘢要應付

今日有人見到有黑警小巴運左好多換左黑衫既狗落地

講呢啲之前上左google 先啦

呢個唔係唔重要 如果要玩政治 又冇軍隊 民意同國際支持就係我地最重要既籌碼 唔好忘記我地今日行到呢步係幾多手足同高人 用血淚同專業知識 上國際戰線換返黎 兩樣野一齊處理係冇衝突 唔好顧此失彼

其實之前都講過晒 只能希望前線見到收捻下

其實覺得放魔法已經失控。。。
遲早出事

仲有可能係黑警做
唔係割 我同意裝修 但係有時連自已手足都唔知做咩要燒
就好大可能唔係自已人

咁點解唔裝華潤 pacific coffee？

真心 呢啲嘢食鋪頭出蟲魔好過啦....

如果呢份熱誠 加上好似天水圍手足嘅勇氣
我地真係成功在望
希望佢地快啲升級挑戰

大佬我哋啲準則去咗邊
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

乜料會唔會係黑警

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃幫襯